Домашнее задание
GitLab pipelines

Цель:
В этом ДЗ вы создадите pipeline с тестированием.


Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
создать pipeline с тестированием
запускать pipeline автоматически в master ветке
запускать pipeline вручную в MR

Критерии оценки:
создан pipeline с тестированием
pipeline запускается автоматически в master ветке
pipeline запускается вручную в MR
